文宣做嘢！全世界一齊幫手煲大「元朗黑社會無差別打人」一事！

啲廢中廢老無知婦孺成日話示威者暴力，
今晚元朗嗰啲就真係暴力喇！
事已發生，既然阻止唔到佢地打人，
咁就一於煲大佢地無差別打人呢件事。

對象自然係啲港豬、無知婦孺、老人家、反暴力人士etc!!!!!!!!!

推到有文宣圖整合post

推

[文宣] 將警黑合作推上國際

救撚左人先

有冇英文好巴絲可以推上reddit?

仲有黑警處理手法都係重點

文宣們
一定要拉埋黑警落水
班犬想借牛屎佬打人
唔好備佢叱坡置身事外

等幾個鐘,警察到場前幾分鐘, 白衫就散定水

仲有地鐵突然間停止服務 叫所有乘客落車 乜撚嘢世界

重點係警黑合作
港共撐腰

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

各有各做，唔係話唔救，但遠水好難救到近火，就用另一方式幫手。
當然救到人嘅手足就繼續救啦

之前AO流出段野中左 原來唔係講藍絲 係黑社會

送宣組出動

黑社會暴力有咩文宣可以寫？

學樓上巴打話齋，警察唔蒲頭呢一點要煲大。
警黑合作得咁明顯丫拿